80後90後恐怖回憶

啱啱聽到有個電台播緊「月亮光光，月亮光光」
即刻個心有少少涼一涼
記得以前仆你街亞視播套劇好撚鐘意睇。但又要睇又要驚。每次一入主題曲個前奏就有D寒意
到而加三十都黎聽到呢首歌既前奏再加月亮光光。月亮光光都仲有個種寒一寒

男人老狗我知我廢

MTR廣告

愛德華哥哥

虎豹別墅

但係大個聽返覺得好聽

大個睇返好正 歌詞都好正

夜夜痴纏

蘋果廣告公司

小姐一個人?

老～～洞
香港早晨前播 成日俾佢嚇醒

KCR？

呢首真心驚

石油氣爆炸廣告

大頭怪嬰

有個唔知咩廣告 一班細路玩猜火車 廣告最尾小左個

本港台危險人物

金田一 校水七不思議殺人事件個放學後的魔術師

校園 自

張柏芝個頭

細路聲唱：祝我生日快樂
獨留兒童在家嗰d

夏美的一步

上面講嗰個火車廣告

同學話聽到聲都會嚟搵你
驚驚

諗返都嚇親

細個99年至01年之間，記得有個外國吸血鬼既廣告
BGM都好寒，但搵唔返
Sunday鬼廣告都嚇撚死

奇幻潮

講還講

又返工~~~

套戲其實都唔驚

解剖外星人

嘉利大廈火警

深圳

細個勁驚個BGM

鬼新娘

小魔怪

化骨龍

啊!!!!!!!!!!!!!

伯邑考

丁蟹效應

tvb午夜凶鈴預告
長長頭髮 兩眼發青光

海洋公園helloween廣告、仲有有間電訊商廣告，比人投訴到收皮

以前睇過一套鬼佬戲
個鬼佬伸隻手入樹洞
之後比條蛇既物體 咬住佢隻手
有無人知係咩戲？

勁中意玩佢個打小人

好撚恐怖
俾佢嘈醒即係又要返工

鮑國平

係咪猛鬼大廈？細個唔敢開 到依家都未完整玩過

以前覺得好難打

有個廣告係有個人食麵，食到隻眼珠
有冇人有印象？

堂本剛套金田一每一集

不能同意更多

有一個廣告，開頭係扮錄影老公老婆好開心，然後一下勁大聲炒車effect ，之後就話佢老婆炒車變植物人，有埋當時經黑白處理過嘅炒車相，呢個廣告直頭係我嘅童年陰影

記得細個時，星期六日老味會俾我夜訓，可以睇電視
話說當晚12點幾到，就咁岩播咒怨個預告
細個唔知係咩黎，好記得條預告片冇聲
淨係影著個女人訓覺，一揭開張被有條細路係度
嚇到我走左入房
之後同老味講佢又唔信，當晚仲要冇再播個預告，佢以為我撞鬼

55 想玩番 搵唔到link

屌 你講先知咩事

因為真係好難打 血牛

電訊廣告，平到你驚

仲記得廣告歌係改左千年女王首主題曲 變左「長長頭髮 兩眼發青光」

屌

以前瞓交就係聽依首歌

以前細個有一晚聽摩星嶺4號講城市傳聞
有一個故仔好恐怖

咩故仔

個老婆同佢講第日訓廳 個老公就炒到佢做植物人

1999世界末日預言

第一次睇呢個廣告冇驚但已經估佢ban撚硬,果然三日內收信下架

講話有個美國人起夜晚揸緊車返效外屋企
起兩邊都係樹木，中間行車道揸緊個時
突然有架迎頭車U turn
起後面追住佢，倒後鏡望到佢兇神惡殺咁
又起度叫緊唔知咩咁
但就算你加速佢面都會死跟住
到後來返到屋企門口你急住開門時
條友衝埋嚟同你講
「之前架車一路有個人拎住把刀起你後座匿埋」

仲有雪夜叉

異人館村莊

天涯孤客 我itunes有down

一定熄聲

買回血，同佢鬥回

小學電腦房同啲同學係度研究

好想玩返呢個
以前小學電腦堂成班小學雞又要驚又要玩

韓流怪嚇
隻怪物食人又吐人骨

恐怖熱線主題曲。次次聽故聽到好撚驚再播首歌，恐怖到仆街

有dd印象， 你話細個聽過打咗個突
完來都好似十年八年

係呀係呀

KCR 呀

屌 我一見到樓主個topic都係諗起佢
滾動地獄

最記得CCTVB最後影到有個shot，有個人係窗口，後面啲火ba ba聲咁燒，個人全身黑曬

女王的教室先恐佈
睇完唔敢返學

我睇過呀 係明珠台 嚇到我瀨屎 之後都未見過個廣告

奇幻潮 衛斯理

咒樂園個封面以前好鐘意行碟舖睇卡通片，然後每次都要經過港產片區，每次隻咒樂園就放係面頭

以前啲廣告真係好爆🤣好正

屌那星 小學果陣幾條友一齊係電腦室睇

一筒歸西

kcr廣告

好耐啦
個節目又夜，以前細個起床上面聽完訓

灣仔船街南固臺

X檔案個前奏
以前明珠台成日播

異靈靈異
奇幻潮
謎

搵呢條link播頭幾秒
屋企隻狗都醒咗醒

自殺

係陰森

但呢個好撚正
以前啲廣告好有創意又有視覺衝擊，好記得7仔有個廣告講咩屎忽尖坐唔定，影落條友個屎忽真係錐體嚟

條片仲喺度 15 years ago
利申： 慎入

細個完全唔識打 行遠d都唔夠膽 比怪圍打兩打就收皮 有隻橫向玩跆拳道又係好撚痴線

係咪呢個
睇劇名又唔似恐怖戲喎

我細個係求我媽媽唔好睇

有個廣告好似係講獨留兒童家中，個細路喺信箱個窿望出嚟，成個畫面黑媽媽得對眼，細個嚇到我仆街

係咪最後影個老公望住個錄影喊嗰個廣告

奇幻潮
重生校園

以前啲鬼片成日喺夜晚播預告 屌你老母好記得咒怨呢套野 痴撚線佢其中一條預告片係個主角訓訓下覺 一褐開張被就見到隻鬼喱埋咗喺個被竇入面 重要趴撚咗喺主角心口 真係嚇到我晚晚都check下被竇入面有無野先敢訓

入侵性肺炎鏈球菌廣告: 「咁三家姐呢？」

真 個配樂好恐怖
細個唔敢夜晚睇
叫屋企人錄低佢第二朝先睇

以前00年01年果陣, 小學雞睇見鬼,勁撚驚
細個係睇VCD (DVD都未係好流行年代)
驚到我夜晚唔敢去廁所.......講緊8-9點
因為果陣屋企係廳去廁所要轉入走廊
比較暗, 唔開燈會驚

呢隻有冇ching記得
細個好驚入廁所打個隻鬼

叫人唔好煲蠟個廣告

唔敢睇 咩嚟

[url]

細過老豆一播我就縮返入間房[/url]

以前玩icq嗰陣，興啲frd send條link俾你話玩驗眼遊戲。玩到某個stage有隻嘢彈出嚟佔據哂成個mon，仲喺度大叫。好撚恐怖

爆過好多次
但asiadog個個太快
過唔到關

別無他選
真係得呢個會驚
記得係亞視何守信

未睇過 唔好睇好啲

為左睇鋼鍊
要捱過奇幻潮

記得回憶返晒黎

721白衣人

Icq年代真係好多伏嘢

天水圍六芒星

夜靜更深對朗月 朗月清輝亮
行遍天涯離開家園 沉痛看月亮
何堪天涯回首家鄉 夜夜暗盼望

睇返歌詞明顯淨係講思鄉，但做劇嘅主題曲唱出嚟時又唱到啲恐怖氣氛出嚟喎

一邊聽自動就 loop 到彊屍拜月嘅畫面

有續集

1997年

上過a1

細細個睇完 夜晚發夢比佢追住

點解要買咁大張梳化呢下？

我諗唔多人有共鳴

諗起都心有餘悸

大隻佬
張柏芝個頭

KCRC?

咸咸濕濕郭富城 晚晚R春袋

又夠鐘 又夠鐘
仆街啦又夠鐘
作曲條友係咪特登

呢個好聽好多

我和疆屍有個約會3
玩捉鬼

係，唔知係咪即日俾人投訴

咒怨個廣告
係被入面有鬼

娃娃心裏憶起你

Diable?

一同歸西

屠夫？

嚇撚到我晚晚走去同家姐孖鋪

封神榜粒火腿丸

舊登有post專門研究

呢個唔只8/90後

X檔案片頭曲

本港台 呢個名

今日睇真D解剖外星人

同h漫
輪流睇水

killerjo啲friend

淨係記得無線做幻海奇情，電台有四人夜話

人體自焚

yahoo 分類入面嘅大頭怪嬰

有無人睇過ATV "夜琉璃".....

第一次嚇到叫既片

電信商orange d廣告
全部都奇奇怪怪
有個好似講鬼
仲要番學前香港早晨時段播

火腿丸

我屌 呢個真心cls
玩玩下個畫面慢慢變黑 之後有隻唔知鬼定喪屍係到揮手定點 到而家都覺得心寒恐怖

Sunday 先岩
原來有人post 左
Cls

有個電影預告，又係深夜先播，好記得套戲叫變蜥人魔，最尾個2秒俾佢嚇撚到仆街

最驚poster 果隻仆街眼

小弟係生化壽司
成個童年都要開燈訓

記得不過好少睇ATV

我過唔到奇幻潮果關

WinMX仲多,個file名係J片,download落黎係啲恐怖份子殺人片,嚇到鳩都縮

果陣攬住老豆聽驚到腳震

用foxy down Xman第一戰一開2個男屌屎忽

就係俾CCTVB個廣告搞到千年女王呢首歌成為我童年陰影，聽親都好不安

記唔記得張堅庭做左一排話壓力太大唔做

無咩印象太細過 我淨係記得我睇屯門色魔 驚驚

疏忽照顧兒童個政府廣告
最尾門口個對眼

其實開過記者會搵齊晒啲細路仔澄清
純粹係拍個時嘅錯誤

然後冇人理個澄清

有冇人睇過日本靈異節目講紅衣小女孩，講一家人去遠足有個紅衫細路一路跟住即尾行，最恐怖係啲畫面象素好低個細路個樣睇落好恐怖，細個睇完之後幾日都訓唔著覺

韓國鬼片姊魅情深張poster
細個次次經過巴士地鐵站都見到大大張勁多血 嚇撚到我衣家都仲記得

其實幾好聽

真係有天涯孤客feel

對住鏡食麵 一度唔敢半夜三更食公仔麵

澄清都改變唔到個廣告陰森嘅事實

謎女郎 Adam鄭

猛鬼大廈？

同你類似
不過係大頭怪嬰張poster
幾條友大頭尖叫樣咁
佢地眼珠好似仲有個女人係到

仲有蘭桂芳人踩人

啲乾屍同段師生戀以前既金田一真係好好睇，依家都唔知返左歌劇院個島第幾次

鬼娃娃花子

他的眼光 他的眼光 好似好似星星發光

自從新版之後作者回曬塘
新版既故事都仲ok, 天草財寶，九頭龍，塞柏拉斯都幾好睇

紫苑鎮

東方頭版
屯門公路果個鬼影
仲記得果時老豆好鐘意叫用報紙包菜放入雪櫃
果晚佢地訓哂 佢叫我訓之前記得包好佢
我係一大棟報紙抽一張黎包
希望唔會抽中 點知一拎起就見到 嚇到仆街

鄭少秋套謎 我認我廢

Hello Kitty 公仔頭

奪命狂呼

當年嘉利大廈大火
第日報紙頭版影到有人燒到變炭咁

呢隻野當時難打到閪咁

咒怨
細個睇完幾日訓唔著

當日有份逼

冇冇巴打記得以前無綫（大概02-03年）有套電視電影其中有個情節又係有條女係井爬出黎之後就死咗，有個傻仔（戴耀明）報咗警，後尾差佬黎到，準備將佢入屍袋，但佢無拿拿睜番開眼一秒，嚇到差佬（馬德鐘）以為自己眼花，後尾隻嘢跟埋馬神番屋企

細個睇完勁驚，有冇巴打有印象

點睇到少咗個

熱血青年

奇幻潮，細個覺得好恐怖

以前啲helloween廣告真心恐怖
依家op啲廣告好色彩繽紛個個跳曬舞開party
搞到年年都好似差不多
最核突記得有年係密集恐懼dllm

地盤游水踩釘,,,

我聽恐怖熱線

呢集係金田一黎講數一數二最好睇
7個人6具乾屍

第一隻boss
細個嗰時卡咗好耐 俾佢劈幾下就冇晒血

我呢個偏門d
96年起播咗幾年
有個廣播事務管理局嘅廣告
唔係雞蛋六隻嗰個

而係講述有個細路睇睇下電視突然播啲恐怖野，又有尖叫聲等等
之後我阿媽出嚟安慰佢熄電視

其實個廣告本身冇乜恐怖位
但唔知點解我細個一睇到就會成晚瞓唔着
一直以來我都搵唔到人同我一樣驚呢個廣告
有冇人有印象？

我係佢前一套劇片尾曲一播就驚記得唔識死買咗本書睇睇完即扔

你而家SEARCH
嘉利大廈火警都搵到張相

呢個唔知 但套野同書壓抑感都好大

獨留兒童在家

1997年香港回歸

仲有皇室堡有狐仙

金田一果D氣氛音樂好恐佈

仲有嗰個人頭廣告牌吊 諗返起都心寒

好撚易搵 因為第二日所有報紙頭條都係條焦屍
無綫都好似有影佢大頭
跟住城追睇真D就晚晚loop住好幾慘
恆仔燒山嗰陣又係咁放大啲燒傷疤

我講緊商台播個電台節目喎
亞視播果套劇集一啲都唔恐怖,仲覺得有啲搞笑

真人版有幾集俾廣管局警告
好似包括墓場島碎屍嗰幕

亞視外星人

羅蘭笑聲

回魂夜

911直播

我記得電視有播過
個陣我仲係幼稚園
同我阿哥一齊哩喺老母個被竇裡面睇

細個睇完第一集就唔敢再睇

呢個真係仆街嚟
我收到嗰個file係「一個感人的故事」，一打開就係full screen ppt，原來係鬼故嚟，exit唔到一定要逐張㩒哂佢，差唔多㩒到最後就有個大鬼頭彈出嚟再加大叫，屌佢老母我仲要戴住earphone嚇到我仆街

其實應該咁O岩有條友行過

細個睇hello kitty個集
驚左好耐

黃金巿惡夢

E個真係經典
而且就算e家睇圖無聲，都會覺得有d不安
好神奇

仲有個係張凳喺度搖之後
細個第一次睇加埋啲聲係嚇到仆咗去後面

孫果！！！！

留返俾你第日訓廳啦

未算恐怖但每次停係呢個畫面都驚一驚

Yes

我和彊屍有個約會入面阿平個老母, 睇親都好驚佢

大西北七星陣

？？

真係好有創意

嚇一嚇

係！！咁多殺人兇手係佢個面具最恐怖！！

我又係咁驚到唔敢夜晚去廁所

細個睇到會縮落個枱底到

重溫慎入

令妻子昏迷至今
都2020了
唔知香左未...

以前d僵屍片

無線套 僵屍福星

講到三十年後而家都仲講緊
一係個pr廢既
一係就真既

亞視好似係僵屍片主題曲？我90後細個聽都驚
不過早排睇post見到「月亮光光」，播翻嚟聽又覺得幾好聽喎，歌詞仲幾靚
我覺得合唱團部分歌詞好聽過主唱

堂本剛版金田一我都唔知翻睇過幾多次
而家新果堆做唔到佢果種神碎

密集果個

當年漫畫劇集都有睇，明明知劇情都覺得好鬼恐怖

成日驚佢load唔到

果陣電視播我咁岩屙尿睇唔到，家姐話睇完發左幾日惡夢我到依家都無開返黎睇

大鬧廣昌隆 同埋 奇幻世紀嘅雪山凶靈
都係睇到心寒發惡夢

奇幻潮
DLLM我淨係想睇鋼鍊

咸咸濕濕郭富城

奇幻潮勁好睇喎

宜家劍盾太易打 金銀先正

97回歸(淪陷)

97回歸

電訊商廣告好撚癲
而家諗返真係童年陰影

果陣仲要唔少人電話鈴聲同隻錶聲一樣

有個係op halloween廣告主題係 九大鬼
真係勁恐怖 嗰排細個老豆老母去打牌
得返我同工人喺屋企
我自己睇電視
每個廣告時段都好驚會播呢個廣告

數腳la同頭

我近排日日都有睇！
唔覺恐怖。但有啲位覺得好正

都唔知搞乜Q㗎
特登咁嚇人
夜晚見到差啲標尿

一係夠鐘返工一係返學

個名好好笑

呢隻真係好撚離譜

咦！？我都係
其實點解會驚
可能係啲聲，好似打仗咁

喺邊度有得睇返

有個當年廣告公司職員
上恐怖在線
爆話多咗個男仔
佢老闆都話係

明明打機應該輕鬆
呢個開機bgm 整到好嚴肅咁

YOUTUBE

係，同埋好嘈

搞到夜晚唔敢玩

sunny個廣告 車頭女鬼

sunday

鄭欣宜

諗返起都標眼水
細個一播呢個廣告
我就嚇到係咁震

哩張經典

40後

細個同老母一齊睇

猛鬼大廈

陰陽路 凶周刊
戲院廣告

極度深寒
被八爪魚捉住啲人被吸到乾哂，但都仲未斷氣

盜墓迷城
嗰啲吸血蟲

生化壽屍/生化危機
喪屍

毛骨悚然
又係個廣告

果時中一約左班同學入場睇大隻佬
搞到我成個禮拜唔敢閘門沖涼

有個Gatsby廣告三條友個頭髮好似拍手咁拍

Cls 成13頁都冇 地獄老師？

返學就奶野

我講另一單野又係地鐵
有套谷祖琳做鬼片既
佢個紙紮公仔賣行哂poster廣告
巴士又有地鐵又有
後尾唔知咩事地鐵冇哂啲poster
好似傳聞話地鐵真係撞野

印發定引發？

屌 我都試過winmx中伏
明明file name係戲名
點知一開係child porn嚟

狐仙？

電影山村老屍隻碟嘅封面

有冇CHECK過CCTV，係未有人撻？
因為真係過去有人撻依啲POSTERS

依隻DVD我有。不過唔點恐怖（可能香港地來來去去都係嗰啲橋段）

18層地獄個d公仔，細個唔明點解好地地一個公園要整d咁恐怖既野

我信有鬼
但依張相唔係好信

細個殺晒啲人之後就自己一條友行黎行去卡關唔識玩
仲有夜遊人，玩到唔知version幾之後卡左就棄左game
到最後發明左YouTube個陣搵返先知個答案

WINMX係未FOXY嗰類？
好彩嗰時成日FOXY DOWN片，冇依啲
否則嚇到標尿

無限忌廉湯

唔係偷咁簡單
又唔係投訴話太恐怖
多數係地鐵身有屎
咁多鬼片廣告poster落畫都未換
依個兩星期唔夠就冇哂

我當時讀中一個人推測
直情係反常

搵隻草系先可以勉強頂到佢岩石系嘅滾動招式

當年晚晚11點開打到12點幾
剩係驚load唔到壞左

電台節目收到聽眾電話話自己跳樓死咗
個陣潘聰覺得佢玩野
點知第二日真係有新聞話係個個位有個女人跳樓自殺

你指係係靈異野，搞到MTR整走哂？

唔出奇

MTR太多古怪野

偶爾聽啲人上網話，差啲走唔返上月台

有啲就連續幾個同一個站

mimic

WinMX都唔識

好似係都市傳聞？

定真係有依集聽番？

PS GAME有唔少都古古怪怪咁

我都係細個一開機就走開等佢播完先玩開

嗰時仲細吖麻
我嗰輩啲人多用開FOXY

原來咁多人嚇親
唔明SONY做乜特登咁嚇人

行vcd鋪 見個封面都好撚恐怖

有段片係有架車行緊
突然間有個血淋淋無著衫既女人尖叫彈出黎
嚇撚到我即刻走出廳

more

好撚驚呀細個自己係屋企睇到呢個廣告!!!

睇嘉利同911都恐怖

記得有個game ,要控制個滑鼠行一個迷陣，要好小心唔可以掂到牆，之後突然彈個好恐怖嘅女鬼

迷宮

18層地獄浮雕，不過唔知而家仲有無

嚇到啲細路有童年陰影

望返其實個表情幾好笑

細個睇過齣電視節目叫二靈靈異，有一幕沖廁所水變晒血紅色真係俾佢嚇親

以前第一次玩過陣一 take pass本身鐘意狂練等，所以打個陣隻火球鼠已經進化咗2次

係咪呢個

Do do do do
Do do do do

金版個陣 呢個道場最撚惡打

X file主題曲

+1
發夢夢見佢係窗外望住我飄黎飄去 仆佢個街

細個真係勁驚哩集

紅白機mario每關既第4個stage，d音樂

一般人唔會你咁打丫嘛

奇幻潮睇返都係啲普通傳聞
但當時就係好驚
好似係因為段BGM

呢個嚇到死

有冇人記得今日睇真D有一集講殭屍
好似仲要上咗大陸
訪問啲有傳出現過中國殭屍嘅農村嘅村民唔知有冇記錯

仲有記得有個好似係政府廣告講家居漏煤氣
講好多樣嘢唔可以做(唔可以㩒鐘/打電話等等)
細個睇覺得好陰森但喺Youtube搵唔返

哦呢渣

我好記得果期好多鬼片
又晶子 鬼娃娃 咒怨
港產都一堆咩陰陽路
就係依一套既poster勁快落架

依家我每次見到地鐵有鬼片poster都心有餘季

Ps刻命館

唔係特登嚇人 而係驚部機同隻碟load唔到

係咪有疆屍個要關？
好撚淆

好睇還好睇
好驚還好驚

呢d音樂童年陰影

兩次肺炎前都出現

嗰個嚴格嚟講其實應該係十殿閻羅，不過叫開十八層地獄咁解
有新聞報過政府個倉入面一早已經唔見咗，應該嗰陣已經拆咗掉埋

一到夜晚睇唔夠膽去 廁所

細個老母買左初代超人比我睇 初期超人啲劇情都唔係比細路睇既 6歲睇到達達個集 中晒個惡怖谷效應

扣你五十分

就係依個
以前細個聽勁驚

法證先鋒第一輯最尾個幾集

仆街

我記得係話有人投訴喎

有冇得睇返預告 想睇返係咪咁驚

異度空間

有線果陣有怪談定唔知咩恐怖節目
講緊日本D鬼故
播緊扮演版啦仆佢個街係廁所冇啦啦彈隻鬼出黎 我好撚記得

咁就真係一場誤會梳

天水圍六芒星
鎖羅盆
秀茂坪燒屍案

細個睇過一張大頭bb相覺得勁恐怖 大個讀書先知原來係有腦水腫嘅bb黎...

以前返鄉下次次暑假會重播
然後次次睇到壽司仔感染就要走
到宜家仲未知結局

英文科 ETV， 細個返下午校，自己早上係屋企睇嚇親

個樣設計得超好笑
又好鹹濕咁樣

奇幻潮 又驚又要睇

佢咁一講，我醒起！
係，係話嚇親人，所以要落哂啲POSTER
當年報紙有賣
舊登啲人仲摷出嚟笑

怪談新耳目

異形4最尾個隻人形異形

我記得有episode係恐怖女巫屋
但大個搵唔返

BTW依個片頭有啲位拍得好靚, 好IN

唔係link算好 其實幾靚女
btw仲有個本身漫畫 突然落到底變鬼

我知啊我有強迫症所以先咁玩

望望下幾好笑

係 後來無嗱嗱變左搞笑角色
但最初出時瞬移+隱身++偷襲+綁架人類個設定嚇到我 個時得6歲

以前Kaman rider 1,2 號仲恐怖，好多集拍到恐怖片咁

我覺得其實初期，跟本唔岩細路睇

btw大大下覺得好悶

細個嚇到

石之森章太郎仲有套叫電腦奇俠，有線兒童台播
又係做到冷恐怖咁

六芒星到底係乜撚事
記得以前有同學講過 我仲信埋
但就係唔記得係乜事

要去新加坡睇

唔洗講1，2號 ，空我啲怪人都已經可以嚇到我

奇幻潮
雖然有陰影 但個時有好多好戲

千年蟲

堅驚

未來支共都會做呢d 野

死亡包剪䂿
youtube有中文解說

條屍跪喺浴缸

搞到我果陣唔敢食肉丸

細個佢一出場嗰下嚇到我仆街

巴打呢隻game 叫咩？細個gameboy 玩過唔記得左

同埋中秋節煲蠟果個

講錯 係古迦 啱啱上網search 順手貼錯個支那翻譯

貞子廣告

呢個真係嚇到我果陣成日發惡夢
咁多年後好安慰 I am not alone

無頭東宮換面果個shot

屌你老母嚇到我大個仲記得

邊度有得睇返咒怨以前d廣告

其實午夜凶釣係科幻小說嚟

有無人講過Hello Kitty頭

有冇人覺得韓流怪嚇恐怖
同埋以前明珠台有部恐怖片
有細路女好似藍可兒咁死喺樓頂水箱
應該係主角個女
最後結尾係有部Lift喺度開門關門
有段時間好怕一個人坐Lift
有冇人知道係乜名

killerjo

1、2號係場景、氣氛都恐怖，有好多集係鬼屋, 森林feel

Kuuga 係造形，殺人方式恐怖

暗黑版

細個唔敢落溪澗玩水，
比赤腳落水踩長釘腳板標血，
果個政府廣告，好迫真下。

係

鬼水凶靈？

ready perfectly

驚啦嘛

Fresh Meat~~~~

猛鬼大廈入伙啦~~~~~

細個又要驚又要係咁玩
成日入𨋢就會有隻鬼彈出嚟就死咗
或者入一間屋就會飛咗落街跌死

比你訓廳架～～～ bomb

你入錯房！

咒怨1，2個廣告poster
巴士站次次都一定3張並排，仲要大頭

勇者屠龍

好撚驚

屌，我睇到發惡夢

好似馬蹄露

倩女幽魂既 黑山老妖 姥姥
張國榮VER
細個睇到立即轉台睇亞視

屌個mv咩事

尋秦記邪惡bgm

有套港產b 級片叫山村老屍

環保忌廉湯

當你過咗三十歲，變咗魔法師，見到長頭髮，瘦瘦地嘅女衝向你。

咁你應該係扯到爆咁迎向佢，佢即跳返落個井到。

石油氣廣告電話變紅色
Asiadog有張女鬼圖
奇幻潮四人歸西嗰集

剩係夠膽打書釘或者係圖書館睇

呢個廣告真係cls 尤其係得自己一個喺廳睇電視

己經免疫

奇幻潮＋鋼鍊第一集斷手
雙重恐怖combo

西片
唔記得講 Sor

mtr

細個睇午夜兇玲....第一次睇到播錄影帶電話響時熄左,

第二次睇自己download 返片夜晚自己一個睇, 睇到井果到嚇到熄mon再熄機,
第三次....就沒第三次啦

哩個正呀，果次去新加坡都想去睇，但裝修冇開

我記得係金銀版，應該第二道館，又厚防厚血，識飲牛奶補血，lvl20左右，果陣得格鬥係克到佢，但係game初頭係冇格鬥寵捉，唯有用時間磨佢

係咪惡搞版

終於有人同我一樣，之前同人講仲被人笑

呢個又未見過
唔係真係打排球咋咩

我和殭屍有個約會1
平媽 同 紅月亮

個氣氛好陰沉

鹹鹹濕濕郭富城

嚇撚窒咗

林正英

第一關飛行
第二關係蟲

潘兆聰、路芙，恐怖熱線～～～

tvb以前有套好似教無頭東宮成日好驚有塊面響屋企走廊飄出黎

啱啱睇完叫到成個女人咁，成屋都聽到

真係mini heart attack

上thisav 睇片有鬼面
響床邊，塊面仲要係白色

有無人有印象一個鐘錶廣告 大約97年左右
一個全黑的人 類似訓左係度
以前每次電視播都驚到即刻合埋眼/跑走

藍可兒

一開始都會驚
玩玩下玩到卡關就唔驚而係玩到燥底

有冇人聽過傳說中最恐怖一集嘅多啦a夢

仲有無可能搵得番😂

咖啡廣告

意念幾好 醒腦提神

乜黎

墨菲定律

睇左

但其實大隻佬依套戲係幾好睇

每次聽到月亮光光首歌
我都會配左ON撚99 ON撚99

屌勁撚恐怖

電視影到嗰幕

VCD年代連個封面都唔夠膽睇

而家有時都會諗起

一同歸西同用生命值預知未來..

應該係 果時我都好細個 係睇啲堂啊哥佢地玩
排球同另一隻數寵物小精靈嘅game都係咁

唔敢飲葡萄適

Indiana Jones ?

金田一嘅雪夜叉

大個睇翻每集兇手背後嘅動機都幾耐人尋味

我都係揀咗呢張相，萬聖節點解無人扮

係咪黑洞地鼠果關

呢啲先係做廣告架嘛
依家果啲鳩下鳩下搵個名星係到講幾句就叫廣告

香港早晨首歌

麥潔文條賤婦

秋官套謎
其中一個系列係講人體自焚 成日播啲相燒剩對腳/對手嚇到瀨屎 成日發惡夢好怕自己都會咁

明珠以前成日播狂蟒之災 其中一幕係啲人劏開條蛇個肚噴晒啲消化到一半啲屍出黎 痴撚線

仲有睇星河戰隊 啲人俾隻肥蟲怪物隻獨手插入個頭頂吸腦漿

有一個係殭屍
我以前信左

之後有單新聞好似係嘉利大廈對面，唔記得滅火筒定咩射左去嘉利起火個單位

但只係引述事件 唔係解的 亦都無能力解

可能呢套係用返地鐵車廂
所以特別覺得恐怖者

你講一講我即刻記得有集個學姊好鐘意偷野
一偷野個身會生一隻眼 屌你老味有幕佢成對手都係眼
痴撚線公司

邊到有得重溫

果時考試朝早睇左 考試果時全程打冷震

好好睇 但個頭真係痴線

冇頭東宮 換面

鬼屋

勁過陰陽路

陰陽路

911

竟然有人識

勸你聽朝先睇

紫苑鎮BGM好正

國產007招天外飛仙
細個睇真心cls

細個覺得好笑多啲.....

02年7月9日，李先生因超速駕駛引致車禍，令妻子昏迷至今。

黑太陽731

九廣鐵路啊

果陣第一次聽直播凌晨一時兩點聽覺得恐怖，但之後條友再打上去話響大陸見返大頭怪嬰仲同佢講嘢就覺得佢係鳩噏

細個睇到喊

個心嚟一嚟咗

即刻轉身射個三家姐

佢同呢個都有少少，係驚入唔到Game

lm

我記得呢個啊，人生第一次係小學電腦室大叫

係咪03定04年個套？
屌個poster都好撚恐怖
個細路塊面藍色

非常同意，太正

以為係一打開見到「已讀不回」

屌
舊時小學就係要咁早起身, 一開電視就 老～洞～～
雖然唔驚, 但果啲時間播啲咁既嘢真有點兒吹脹

咁多套始終都係堂本剛版最好

四人歸西

香港回歸

校墓處可能係我最後一套睇會驚既港產鬼片，可以嗰陣仲細

我記得睇過套紀錄片咁嘅野，講香港唔同都市傳說
最後佢有講到大頭怪嬰，之後就講到強國有好多大頭怪嬰
好多都係食咗啲垃圾奶粉食到個個頭都大

細個好似係啲forum睇定唔知高登
最後嗰幕個反差

空我唔算支那翻譯名，Kuuga原作最後個幾集個標題一個係雄介，一個就係空我，所以空我算係官方暗示漢字化嘅名，古迦呢個名係香港自己譯出嚟

果排勁驚去廁所 硬係凝住會有鬼係馬桶走出黎

以前僵屍片配依首真係好絕
好正
恐怖得黎有啲淒涼咁

細個唔識野覺得好歡樂

嗰期直頭返學都有啲驚
特別一個人行走廊嘅時候
成日凝住有人望住自己

仲有蠟像館
好驚個城堡

奇幻潮，以加睇都驚

都而家仲係一個謎
on撚9

以前細個屋企買超人迪加vcd俾我睇
記得有集有個外星女仔被個男人追殺 最尾仲被炸死

女鬼追車廣告
逗留兒童喺屋企廣告

Kcr

嘉利大廈

呢隻野細個都好驚

隻眼係巴士望出黎果下
我驚左一個月

咁其實佢都幾成功
提醒你食藥飲酒揸車會死人

地心冒險個一個？

當年我成日半夜喺被窩聽

四色版嘅紫苑鎮

咫尺疑魂

呢套野 由頭到尾都無出到真既主角 但嚇到仆街

我和疆屍有個約會3
係酒店鬼打牆捉迷藏
果時睇幾恐怖大個覺得幾膠

好想玩 邊度有?

細個明珠台做過套恐怖片 叫candy man
講有隻係鬼嘅力架 隻手無咗 變咗個鐵勾 周圍殺人
勁恐怖有無人巴睇過？

第二集恐怖啲喎，講入左鏡入面嘅世界全部嘢左右掉轉，早幾年睇都覺得恐怖，加埋啲配樂，如果當年小學雞睇實驚到訓唔著
第三集飛咗去古代好無聊

唔該哂巴打
好感動有人記得

頂，呢套好深刻，吳美珩啲頭髮勁長，有一幕佢夜麻麻坐係張櫈到唱在森林和原野，心寒到爆

真係童年陰影，
細個睇埋解說真係瞓唔着

係咪講搬左入間屋發現天花板係咁滴水？
最後天台個水箱發現有個細路女條屍

奇幻潮 到而家都記得有條友插着碌竹

唔知你哋有無呢個經歷，太耐記憶有啲模糊。
記得細個上網睇咗個關於光碟機嘅鬼故，個網頁唔知有啲乜嘢程式，睇睇下電腦部光碟機真係彈L咗出嚟，嚇到我仆街

好似係
我今晚唔使瞓啦
諗起又怕一個人去廁所
我住頂樓 同套戲差唔多

有冇人記得有一套港產片
係講戲院有鬼
全套燈光充滿紅色
隻鬼定怪物好撚嘔心

唔敢睇係彈killerjo出黎嗰類？

有中國殭屍跳跳下
套野唱咩月光光
果陣幾驚

我睇完一直到依家都仲係沒食過果隻丸

地獄老師好睇，但佢都唔係sell恐怖

細個睇呢個廣告覺得恐怖感好重

根本難玩到爆唔到機

印象中個時有本雜誌封面，影住窗口隔離有條焦屍

你宜家上youtube搵返TVB條新聞都有係到

我睇完呢套驚咗成個月

咩嚟我淨係記得香港早晨之前係播啲老土電視劇

《幽靈人間》是許鞍華在1999年《千言萬語》這部得獎無數但票房慘澹的大作後，和寰亞電影合作的商業片，最有名的事蹟當然是地鐵廣告的風波，《幽靈人間》海報的主要構圖，是數名演員面無表情的坐在地鐵車廂中，其中包括穿小鳳仙裝，塗個一臉白的谷祖琳，這張海報送到香港地鐵公司申請刊登廣告，地鐵禁了，但這張海報在其他地方曝光，議論紛紛，而因為拍攝期間曾申請在地鐵站內拍了三個鐘頭戲，因海報事件，地鐵公司要求檢閱拍好的片段，檢閱後認為這些片段會影響地鐵的形象，甚至讓人不敢搭地鐵，於是要求重拍和保留追究權利，重拍固然不可能，打官司弄得沒完沒了更不明智，最後許鞍華只能妥協刪剪了約兩分鐘在地鐵上的戲份。

台灣這邊，這張海報則獲准在捷運上刊登，也獲得不少討論的聲浪，可說是一次成功的宣傳策略。

真係好慘
我都好記得

依家重建左棟野叫佐敦薈

個廣告好好笑喎

到而家我都係一路睇一路笑

有套電影唔記得咩名
有個男仔好中意趴地熊
炒車死咗 細個覺得佢死狀恐怖
變咗童年陰影

朋友啊

屋企部PS2成日都有

烈火戰車2

都唔知有咩好驚

講開政府廣告，諗起煙剷撈豬雜同埋去沙灘踩釘入晒，後者睇到都痛。

其實貞子係男性

#359有煤氣廣告

記得呢單

個老公事後好後悔
去左社區中心做主任

綠袖子

game boy 嗰首恐怖d

乜呢套當年第一次出真係有人唔驚？

想搵番套cctvb嘅短集數劇來
講可以達成個願望但係要代價
跟住兩父母話小小地要幾百蚊試下先
點知個仔就職安健出意外死咗
跟住又許願要個仔番來
點知個仔心口插住枝竹行番來

香港電影都式微啦
得番合拍片同小品

Thanks

當年入係戲院好震撼
個個嗌到拆天
好難忘

咁講法 唔似投訴
崩口人忌崩口碗

我當佢劇組借我做生意地方拍鬼片
我地方跟本冇鬼 怕咩影響形象

地底下面真係太多古怪野

有印象 我仲要喺網吧開
幾個圍觀

高空擲物廣告
有舊電池飛落街, 下面有個公園一班小朋友玩緊
個公園重要係我阿姨屋企樓下, 我玩過好多次

火主惡夢
但以前多數簡水主，所以冇乜事

呢個廣告好痴線 仲有個煲湯無熄火都好驚嚇

去廣告定片尾 會有把男人聲講老～～洞

記得當年報紙講到好嚴重咁

記得係咖啡廣告嘛 真係好提神

依個真係嚇破膽！
細個有排仲要係全屋無人，
下午五點播

謎嗰個主題曲 嚇死人

下午播同午夜播都有，
嚇到震。
真係震個隻。

初初睇冇咩野
睇落覺得好詭異。

殭屍我記得
仲有集講俄羅斯殭屍伯爵
有埋相，話佢比人倔出嚟
嚇到震！、

話時話係未真

個廣告裡面提及？

用用下電腦見到係會怕

大頭怪嬰

有線電影台播左十期次上集
永遠未睇過下集

大頭怪嬰

細個成日好奇禁入去 YAHOO 靈異page 度睇

傳說中有個女皇在世上 長長頭髮 雙眼發青光

我恐怖回憶係貞子
果陣講到話日本有人嚇死

細個睇警訊

見到會將個失蹤人口或殺人犯放出黎。跟著勁驚唔敢望

睇到好心寒⋯
最恐怖唔係鬼，係人嚇人

我和殭屍有個約會
有一集係班人去咗鬼屋同女鬼玩捉迷藏
好似係

#381樓我都係
估唔到都有人睇過

係，我都搵唔返段預告
我記得好短，得10幾秒到，最重要係無聲
最後先彈兩隻字咒怨咁
佢又唔係晚晚都播個預告喎
到上映左開始hit時屋企人先知我唔係撞鬼

一見到標題就諗起呢隻野
真係嚇到仆街沖涼都唔敢

不斷鬧人「死邪花」！

如果聽埋佢配音，應該冇咁驚

就咁望到就超怕！

我覺得三輯最恐怖係依PART！

首歌本身幾好聽
麥潔文唱得好好
完全唱出個種幽怨
襯返當時套靈氣迫人 又係好好睇

呢隻game叫咩名

有次夜晚冇訓時睇左集甲賀忍法帖 無嗱嗱有av情節 細路仔都睇到硬硬哋 點知後面吸血吸到個老野變干屍 最後被長毛佬殺左 前後反差嚇到我鳩縮

甲賀同人魚之森真係陰影嚟

呢套?

記得細個有個廣告係有個的士佬揸揸吓車有隻長髮女鬼飛埋窗邊，唔記得係IDD廣告定乜，次次見到都嚇到我鳩縮

死亡校園

Kick住添 幫手吖

一鳩樣
第一次睇正片冇問題
但好死唔死即刻睇埋解說
嗰晚訓唔到

奇幻潮 鄭希怡果個故仔

小學個陣有個yahoo廣告
成個畫面淨係影住個男人跳舞咁，10秒左右
勁似deep web個啲片
宜家我搵極都搵唔返

靈堂張相眼珠變細個幕陰影好大
咁大個咩鬼片都睇得，但呢套重驚緊

屌
有聲

831

所以當年我先覺得有古怪
到而家我都懷疑貼poster係咪有人撞野

個結尾真係估唔到
呢集係咪原創無抄人？如果係真係算幾好

屌 嚇一嚇

當時太子站既人係絕望

奇幻潮 麥包個集

Dragon slayer gameboy

原來嗰度咗猛唔敢去了
以前成日去嗰度借厠所

第一次聽，堅高質喎

如果細細個夜晚聽係有啲恐怖嘅

背景嗰合唱少少詭異咁囉

不過啱啱睇新聞, 將歌詞代入流亡手足
原來好match 首歌唔同曬意思

唱過Live

日文原曲

小鳳姐翻唱版

林正英殭屍道長主題曲版

gameboy pokemon黑色山洞同埋恐怖背景音樂
入山洞之後根本完全唔知點行，勁迷失

細個嗰陣睇到鬼娃娃花子個vcb封面都嚇親， 諗起都驚

係好睇，但都因為張柏芝個頭唔敢再翻睇

HAPPY TREE FRIENDS，中學時睇過一兩次冇再睇

拍都無以前咁恐怖

山村老屍

翁文成
細個嚇到hihi

變撚咗紅色就會屌老母

撞車嗰啲都好得人驚

當年小學真係嚇撚到瀨屎

印出嚟再發呀，以前唔係send email

細個覺得好恐怖

無頭東官好好睇呀

隻鬼好似開超級霸王電影彈咁飛過嚟嚇撚死人

太陽人面燈籠 有無人比佢嚇過？

凌霄閣 恐怖的博物館

真人真事？

記得政府有個禁錮兒童嘅廣告 最後個信封孔有對眼俾佢嚇撚死

之後舉報左個心理學系學生同精神病人拍拖

我屌
有睇過 個時夜麻麻突然間個CD-ROM 彈左出嚟嚇左一嚇

真心驚，細個好驚聽到呢首歌

奇幻潮
羨慕死人(對住塊鏡低頭洗面再起返身個下)
七彩天晶(最後有幕,有條友插住枝竹行返尼個幕)

天線得得B

咩戲尼?

細個喺6pm呢啲19檔期
Tvb會播埋啲不知名大陸定台灣配音劇
記得有套嘢講清末民初
個文弱男主角以為女主角被困火場
衝入去救佢 結果自己變成火人咁跑出
然後俾人包到木乃伊咁綁喺牀
個女主角去睇佢時佢好撚慘咁嘢又講唔到

而家諗番都好心寒 點解嗰啲時間播啲咁嘢
我完全無印象套嘢講咩叫咩名分享唔到

陰陽路
雖然好多都好好笑 但嗰陣tvb 成日過左12點翻炒 而我係自己一條友睇 中學生黎講都幾大膽

月亮光光真係好撚恐怖 一聽就諗起跳跳下殭屍

求講解

明月吐光，陰風吹柳巷

Juno 套野係咪有呢首

仲聯絡到鮑姐 應該係棋靈王真人

我都係
我個陣好撚驚呢首歌
聽到好心寒

番上大陸一定要捉實老豆老母隻手行 唔可以周圍亂咁走 會有拐子佬專捉細路斬手斬腳再掉去路邊乞食

似係瓊瑤嘅鬼丈夫？

sibululalou oh ha oh ha ah ha ah ha
唔驚但有印象

天子尋龍隻四腳怪、人間蒸發吳美珩

傳說中有個女皇在世上 長長頭髮 兩眼發青光

庾文翰

其實本身個音樂都真係有啲恐怖
再配埋貞子 搞到我入曬腦

呢套野咁正都唔記得
Sky 哥哥
人要惡過車

仲好記得係個井裡面發現貞子細個副骨，對眼流d綠色嘢

登登登登登登～
個音樂真係好驚
細個睇完無首村殺人事件嚇到發惡夢

下水道美人魚

楚原望住你笑（露咗隻牙

明珠台播嗰套極度深寒

奇幻潮個時睇又係驚
後尾大個睇返 先發覺每一集都有教育意義
同埋有啲膠

到底有咩方法可以唔比佢咬到
我到依加都唔知

而家仲好記得蛇、麻雀同鬼屋嚟幾集
以前屋企人一播就會驚到入房
但又會好好奇係門度裝

亞視外星人
奇幻潮

仲有gameboy Pokemon黃版個小剛

比隻野啪搏頭會死
個陣睇勁恐怖

佢叉爆個閉路電視果幕嚇到我仆街

Lm

我媽晚晚都聽恐怖熱線，個喇叭又擺左係我房門口，好大聲，所以我每晚都被迫聽埋一份，哩係個被竇度驚到標晒汗。
不過因為咁訓練到我好大膽，可以夜媽媽一個人熄半燈聽鬼故睇鬼片。

尋寶啦，尋寶啦，一起去啦～
尋寶啦，尋寶啦，嘻嘻哈哈～

年經
次次留言講既都差唔多

有套電影好似係講降頭
有幕影住條友搭搭下𨋢比人吸乾腦漿
細個睇好驚

明珠台播個套Grizzly Tales for Gruesome Kids...

猛鬼街 有幕有個女仔吸咗入張床再一堆血噴上天花板
嘉利 同 KCR 都好深刻 影像仲響腦裡面超清晰
絕對恐怖回憶
有冇人記得細個有段時間報紙好鍾意話影倒 靈異照 如屯門公路 亞婆鬼影 放頭版 超級驚

大隻佬

絕對係想搏你懵啦 白雪公主

明珠台有套再舊啲劇集，一開始鏡頭沖入城堡，然後入面有隻骷髏骨主持講一陣嘢，然後就播啲恐怖故事，個故事主角通常都係做衰之後然後有報應之類，播完之後骷髏骨又出嚟笑個故事主角然後完

#604

Tales from the crypt

法證如山 嚇到仆街

呢個陰影係一世 仆街個時啲聲喺個細牛龜電視出仲恐怖

有幾難

喇叭芽之塔捉隻雌性鬼斯練下已經破咗佢招踩同attract，用催眠同詛咒已經屈得死佢，唔洗格鬥系

殭屍伯爵我就未聽過
如果講中國嘅
湘西趕屍就應該真係出現過
但跳跳下吸人血嗰啲應該都係林正英/殭屍福星呢啲戲入面先會出現

講講吓都想睇返今日睇真D但唔似會搵得返啲片

杜sir 出品點會差

我都好記得隻大蜥蜴
好似係李國麟

細個睇過有套TVB劇係蔡子健殺了趙靜儀，推佢去玻璃枱，後尾埋了她，然後他婚禮比人發現了。條屍好恐怖，但好索，有冇人記得係咩劇？

仲有首童謠好撚寒
月光光 照地堂
年三十晚 扎檳榔

陀槍師姐III

我睇完你個comment，專登走去search嚟嚇自己

大迷信 , 李居明,
司徒法正 出 出事嫁嘛！

BGM加成

見鬼
奶叉燒
Lift
補習社果幾幕都幾嚇人

好耐之前既大班冰皮月餅廣告，記得好似有班人係冷氣房整月餅，之後有個阿姐出黎食左啖月餅。個畫面風格係好藍，然後背景音樂又好撚恐怖，次次睇個廣告都唔敢聽，唔敢睇。

有冇人知道我講緊邊個廣告

YOU MEAN似殮房？

有套好舊既戲
講有班人係郵輪上面跳舞
有個細路女同船長到齊跳

忽然之間有條線，將全部人𠝹開一分為二 ，
全場人死曬，死剩個細路女

我好記得睇完 成日發恐夢

睇果d幾分鐘講電影既片睇過

細個俾呢套野嚇到發咗幾日惡夢

當年果下真係好震撼
雖然今時今日 係碎料

搵到了

放學返屋企唔知做咩明珠台播呢套
嚇到我彈上床用被笠住自己

係佢啦，有時啲故事有啲仲有甜，幾好睇

細個最驚佢，大個睇返笑到仆街

依個到依家都唔敢睇

而家大個睇返好撚好笑

咒怨
嗰時讀緊小學
呀哥大我十歲
佢喺廳播嚇到我死

有集有個男仔食雪糕 食食下噴血
屌你成杯野白色變紅色 童年陰影

胡諾言

好似仲有楊思琦

記得有集開頭話許願想要多啲錢
點知個仔翻地盤比鋼枝插死 賠咗6萬
之後許願要個仔翻生 點知個仔個身拮住枝鋼枝死下死下拖住翻屋企
......
最後好後悔 話我乜都唔想要
周圍的事物全部消失晒

紅色指甲...

睇完劇情好似有啲似 （其實我唔記得劇情）
但仲未有勇氣搵番嗰幕嚟睇番 安已不

youtube台灣中視戲劇頻道有得睇
我好好心幫你睇咗
其實而家睇番，包晒繃帶條友似MJ thriller個MV嘅搞笑版

你真係唔好彩，其實都成第9集，咁你都睇到正一正真係好慘

殭屍福星其中一幕,唔知咩角度匿喺個大織籮,跟住楚原(已變殭屍)跳到個籮隔離揭起個籮

以前聽到恐怖熱線～ 一齊聽一齊驚

空姐？

係！好似殮房咁，已經搵唔番條廣告片

呢套野個final boss
會伸碌野出黎吸人個腦黎食

記得有一排深夜成日播黑白片
播完 就播呢段mv
夜晚晚自己一個開電視睇嚇死

加埋嗰個手機鈴聲，個觀感真係fit晒

有，勁恐怖。第一代emoji

有無人驚大逃殺1個張海報
個陣地鐵poster 好似00年黎 得8歲
嚇到我夜晚要去睇醫生

細個時icac (宜家執7左既政府部門）有個廣告，講大鱷，有個好似膠既人，講講下野個頭變左鱷魚，細個睇到會勁驚

This?

三更之餃子...miki落完仔搭小巴個幕...

記唔記到你見過既係第一隻定第二隻？

最尾係個肥仔，但差唔多埋尾有個孖辮妹突個頭出泥，後尾d人話剪接問題。

有
係咪成堆軍人咁，然後大大隻字大逃殺咁

大個左覺得呢套野好好睇 睇左不下十次
漫畫 小說都睇哂
但細個真係好撚驚呢張海報

上環地鐵站 冇幕門果陣

中學已經狂睇,間唔中都拎番來睇

有冇睇埋大逃殺2 悶到pk

但無幕門好涼爽

認真 MJ個樣

記得入到去廁所，有一個人未死
你打開門(見唔到人得對句)不停同佢講野
佢會鬧你唔走仲問你係咪好鍾意屎
係咁掉d屎出笑

呢隻game都幾好玩

1好睇D
2有D撈埋汁會睇埋
恐怖就有少少..講更多係人性

睇E生

原本唔係恐怖片主題曲嚟
係一套叫《帶子雄狼》嘅時代劇

周海媚有d 似 乳都宮

細個好驚但係電視又成日播

月亮光光 同 鬼新娘 都有果種聽完寒寒地既感覺

可能以前細個住唐樓 成個環境都好黑同陰沉
練大膽左
唔係咁多野會驚
有2樣野係而家都有啲陰影：

午夜兇鈴既報紙廣告- 即係得隻眼果張，細個一合埋眼就會諗起搞到訓唔到
九鐵鬼廣告- 完全係一開始既BGM都唔想再聽，雖然之後話係假，但果時太多報紙週刊都講，有哂放大圖咁解釋

其他都係嚇一嚇多
同埋硬係覺得中國鬼恐怖過外國鬼

Diablo

有無人睇過

好撚驚呢套

鄭欣宜最撚恐怖

其實好唔好睇

有午馬做嘅恐怖片

呢個?

好似仲有另外一個小朋友自己一個踢波個版本, 跟住話個老豆撞車危險駕駛死咗

問下 有套港產殭屍片 想睇返就唔記得咩名
結局係主角群以為ko咗boss 但其實隻野嘅心臟留係棵樹上邊 最後close up作結 有無人知係咩名

屌細個驚左好撚耐 會唔會訓訓下著火..

地獄老師漫畫

細個好鐘意睇
但睇完有啲會好撚驚

幼稚園睇恐怖片

仲有一個搖搖凳，嗰陣都嚇到仆街

而家睇都仲好撚驚

TVB播鋼鍊之前嗰套嘢

細個聽到真係好撚驚個人大左反而無乜野

果個先恐怖 flash 碌到落底 唔比你熄個browse 同埋有d奇怪聲

近排先留意jdm 就係以前嘉利搭車經過會留意
唔明係果度開韓燒係咩事

其實點樣先會玩贏？
果陣太細個都係鳩玩

奇幻潮某一集
改篇自外國小說Monkey’s paw

當年套野聲稱會有3d睇

仲出埋3D眼鏡喺7仔買

我儲撚埋啲零用錢去買, 根本就冇3d,呃鳩人

呢個真係童年陰影

晚晚r春袋

漂流教室

Yahoo

Killerjoe

係鮑國平

細個睇過tvb吳剛師傅搵啲奇怪嘢嚟講
印象中有兩個個案係嚇到我
1. 有對夫婦生咗五兄弟，全部行為都似馬騮，稱為猴童
2. 泰國定印度又有夫婦得罪象神,生咗個仔有個象鼻

仲有城市追擊同今日睇真D有時有奇奇怪怪嘅報
1.連環殺手羅樹標
2.張子強訪問
3.慾海肥花同安德尊表白
4.陳健康事件之類

以前唔知高登定連登有幅圖係爛賓州，有啲仆街喪貼

屌，講真，就咁睇都好恐怖，個背景色，音樂同細路個樣，同鬼片一樣

以前中文科ETV有一套叫誰是劫匪，播完套好歡愉嘅主題曲之後就突然影住舊式公屋嘅暗黑走廊，跟住有把女人聲叫「搶嘢啊，搶嘢啊」

70後，有個鬼故係旅行社廣告，點都等埋你之類，有無人記得

1997年7月1號

奇幻潮 同cctvb有套劇係講七姊妹，有一個劇情係講七條屍拖住手一齊被海浪沖上沙灘，之後果幾年我去親沙灘都好撚驚...

到依家新出重有睇
不過無以前咁恐怖

屌！我都想講，呢套嘢有份搞到我成個小學去廁所都驚

以前屋企買左 但到以家都無睇過
淨係個封面都印象深刻到以家

麻衣傳奇，好似係
尊則士做道士有兩套，如果唔係呢套就係另一套
最尾就boss太勁，尊則士一砲打埋去成隻散晒
個個以為搞掂，但個心臟重跳緊，完

點解咁多人驚果套謎？
我幾鍾意睇，同埋當時謎女郎好似係長腳蟹

果陣啲日本鬼片好勁，呢套夾埋貞子嚇到我真係童年陰影
成個人生都勁驚鬼
依家大個好返啲，起碼敢睇
但呢啲日本鬼片嚇到癲
唔知點解依家啲日本鬼片咁垃圾
連清水崇都係拍垃圾

第二集確實係合符我描述 不過似乎唔係呢套 唔該巴打先

嗰個好似係旅行社既太子女，佢話：預左你，梗等埋你啦，但係有傳廣告出街嗰陣佢死左

殭屍道長
好中意林正英

暴露年齡系列

果陣大部分人得幾歲人仔 又唔識日文亂咁行
邊識咁多屬性野 最多都係水火草互剋啫

未睇過自問都鐘意睇鬼片恐怖片，但港產既一向唔係好敢睇，可能太地道